5G個泡沫大到呢。。。

成日九吹五豬幾快，根本就無撚用

最慘係強國掉左成百億攪，而家得佢自己玩

唔係點拎到d公司投資 cap水